桑德勒说:“我认为，对于每次约会的跨性别男性来说，他们有了另一个站出来的机会。” Grindr的变性约会问题|大卫·莱维斯利| 2015年1月9日|每日野兽 
 在这张照片中，Merabet的脸上洋溢着灿烂的笑容，眼睛也亮了起来。 穆斯林警察被恐怖分子杀害|迈克尔·戴利| 2015年1月9日|每日野兽 
 我们不会在这一季中找到答案，尽管它偶尔会出现。 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 Kickstarter是一个似乎已经意识到这种危险的初创平台。 设计你自己的恐龙:定制DNA的时代|Justin Jones | 2015年1月8日|每日野兽 
 一般来说，基因本身并不能导致饮食失调，Bulik指出环境仍然起着作用。 怎样的瘦才算太瘦? 以色列禁止“体重过轻”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 当你在一英里又一英里的令人眼花缭乱的道路上自由驰骋时，又有什么必要向右或向左看呢? 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 说实话，她忍不住希望他能看到，这样他就能让游戏更生动。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 大多数人都跳了起来，抓起长矛或刀子，冲了出去。 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 几个星期后，债主碰巧到了波士顿，在特雷蒙特大街上散步时，遇到了他那位有事业心的朋友。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 不到十分钟，宿营地就被打破了，我们的小部队开始前进了。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种